被捕手足，你地搵左民陣律師團定其他團體

如題
想集合被捕手足討論

之前民陣團同伍gene bond團隔空罵戰
想知大家點睇

自推

推、

推

星火啦